發現香港人新核心價值！！！！！！！

就係averager，安心偷食，杜汶澤

諗到再加

[多圖] 五毛開始陰謀論搞分化